心事台❤️

🚬

我

小妹有心事？

hi

想買哂兩架廢車

我有心事

琴晚玩左16場贏左半注

講黎聽下

5系

想聽

想知再講

hi kaki

有心事連你都串我

連你都撐雲膠

我好似沉左船

叫雞沉左船？

唔通去澳門沉左架船牙

55

No ah ocamp 組媽
果晚飲完酒

66

77

乖巧

好人好者迷雲-.-

屌你老母咪又係雞

我知唔應該再諗 但係忍唔住

早晨牙

之後仲要日日見

係camp入面屌一屌先

你想抽身定點？

抽身

你想放低佢既
咪叫你個fd屌佢
跟住你就擺得低😌

琴日2k上左3.3k
今日有冇人帶我上10k

擺底300蚊就走啦

一日一埸心水雲膠

你有冇女朋友

做咩咁問

呢幾日4k->6k->9k->12k->4k->1.6k->9k
好玩過過山車

入油先

比多左啦

驚

55 我宜家知了

屌你地老母

反彈

我係組爸

靚？

屌你老母啊
一位唱K冇房係咪歧視？！！！！！！！！！！

派我，一齊上

支持

我去緊荃灣唱

橙

Bb唔好走

有羊仲5派，講經咩

輸到針了 等我有錢再出水

廁姐

5k> 4k > 3k > 2k > 0
珍開心

頭g王變沉g王

覺得組老婆呢個term好撚on9

組爸組媽組仔都好撚on9

車10.5s

Ok allin 14.5

辣殺

曳曳

Sorry呢
又未有馬仔

馬仔我跟你

拖埋

燈 輸！

信了

燈燈燈燈 自動櫃員機

嗯

早

知

不

應

試

愛

繼續追on9尚武對家

不了

@謝b 有冇心水

反底

第一個字又係你帶起先既🙄

未上到點派

john...

琴日講過話淨係買即場 但係頭場即場唔得閒
有冇賽前水比一比小弟

買左條韓k 3x4

咁你死緊

反底牙

依加幫你去問下有無房

🤔

(51) 08-05 22:00 Swedish Division 1 Swedish Division 1
Halmstads VS Jonkopings Sodra 即場
(4 : 0) 6 : 1

Heigh Low First (10.5) 1.78 1.92
Last (10.5) 1.92 1.78

西妹有冇角大水

未睇 岩岩睇返尋日果D

掉轉黎開

開飯

雖然SKIP左 但D ODDS一反左就覺得好ON9

我尋日以為自己抄錯

唔4啦

西面 你依個係邊搵的

簽收

原來我唔知佢有角odds thxthx

有時轉左佢冇更新嘅

新會然留名，請問呢到邊個係大蛇

有無人要派錢

我盧

聽聞呢期有個大蛇叫詠蛇

祝贏

原來有得轉英文 用左咁耐至知

希望你多啲肚屙

贏同肚仔健康
只能選其一

跟

好 我都係以半博全 睇佢和🤔

尚武三賤齊反底 磐田江原無計仔

我幫大家打氣 贏左可否派我

今晚只賭一場了

lm

江原🤔🤔

希望大家同我一齊支持甘美奧 甘甘

前幾日已經出左

4:45答你

Want g

鯨魚8.5

收到wind你呢場要贏

我玩全晚有半注贏 好威架喇屌

大蛇扮乜

比人笑左兩個月燈啦 浮b

你出水吧，我即刻跟

搵工真難

下午茶食乜諗野好

係咪呀？

雞脾豆冰

4肥婆

棋王是大蛇，收到佢PM
全北入球大，半大

想食

乖

你又屈人出水

輸到仆街

喂喂喂

西面搵到工未

我就黎咩工都屌

未

😟

我就黎見人就屌

5想返飲食

😟😟

唔屈了⋯

Thanks 古韋巴

日日都輸 邊有錢輸😭😭😭

岩，服務業又要企足一日，又有西客西上司，屌！
物流女人又做唔黎，屌！
零售又有西客，屌！

係。。。

我想做女人。。。
女人可以唔返工

車盤牙

學朱蛇

個個都輸錢 唔通個個都想輸錢咩？

啱

係牙

系

鯨魚傷左個10號 有無人知誰來

痴線女人唔洗做咩 做左份牛公成年

屌又同路

Skip

你好毒 好毒 好毒毒毒毒毒

同路

SICK野

飲食真係比狗做
汪汪

On9小白咁都唔撚foul

屌你老帽店長生完個仔都仲係咁撚on9咁撚西

SO WHERE WE GOGOGOGO

成隊80% freestyle

孫81 都比人FOUL..

開始悶...7成時間睇佢d on9剪接班人有咩不滿...
上期又係...觀眾等到on 99

等鯨魚轉盤就買上盤

佢果組根本得佢同大笑揀

BTW真係好趕 趕死人

想要入球大 角球大 主盤

點解你會諗生完佢成個人會唔同左

Sorly

好唔開心

點解個個都唔中意81

3組都係foul人氣最差果個

D觀眾睇人咋麻

詠b三注都對

從過去到現在 現在到未來

可能善良左
唔緊要 我都係搵緊工

真...同派錢一樣道理
冇人派我:(

心事台矛人講心事

係囉 點解變左波台

我地已經睇完上一位聽眾嘅分享

而家你可以開始講心事

如何贏錢

講緊我一直都 無人理咁解

係

支持阿森納

有馬水未？

睇黎唔會轉盤了 買小小半細0.5/1 試試先

詠
想跟。 穩？

靜啦

豉油脾膽拖紅豆冰 三寶

鯨fg

食哂啦

跟了

頭仔？

猶琦正剛 同玉田壽司仲踢緊

摩迪子3.3k上10k計劃
第一口 鯨魚0.5/1s

Hi r4

笑屁呀

想支持牙詠了

r4買乜好？

未到馬季

吃屎💩

Seems like

鯨魚有6.5 就支持下

我牙

要贏錢了

想要角細牙

支你老木

這場不支持了

Cls 爆你全名呀xx東

支你老草

燈夠未

我知啦

屌左援交妹 好心痛有人做援交

污撚

8.5s

Who

摩迪子3.3k上10k計劃
第一口 鯨魚0.5/1s
第二口 愛緩
第三口 現袋

me

8.5

皇后大道東

中意咪買對家

詠神粉絲？

唔好牙

屌你老味你班人係咪痴線架

R4識頭

想g再講

想跟

Siu4

頭b為左個組媽鬧我

祝飲紅酒

邊有鬧你 我鬧r4咋

名古屋八鯨 1-0 FC愛媛

1:0

魚1:0

我盧GOALLLLLLLLLLLL

-.- 援交妹果然任人中出

小妹進球了

秒goal lol

LOL!

我真係燈到呢

開個全和俾我

cls..秒goal

我盧我

用咩理據去買0.5/1細咁勇武
反手？

冇5.5s 唔入細了

鯨大

想等即場高水2.5啫，唔洗秒goal下

其實只係有d 搏

又讀返書？
唔是quit左？

係囉

Ou?

有錢牙 唔得咩

冇呀仲讀緊

？
唔明
岩岩5點出左鯨大阿麻係chan佬

Ou=鯨大

支持s定大？

頭蛇老闆黎

我愛大家 針先88

R4同我肛交

紅字

估幾多角牙

咁姐係點解了

對決

大蛇夢要8.5

秒goal
90分1:1
perfect match

>6.5 < 8.5

每一格都買 唔信開唔到

傻子都識買啦87

贏錢未

support

問尖大哥

富豪

鯨魚係咪魚
Ou係咪u

邊個尖大哥

1c ft

本多終勝

適齒美牙刷🤔🤔🤔

2800 請你派我

可能每格買細

away ng

算啦睇唔明

反手

8.5b 7.5s 6.5b 5.5s 4.5b

0.5s 1.5b

北北車係咪最多嬴一球

8.5b 6.5s

多我1個0

1:1

屌球探角球當左入波 屈機

3cft 就bingo

FC愛媛FAKE GOAL

報了

名古屋八鯨 2-0 FC愛媛

魚2:0

[black]2:0[/black]

盧又GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

魚雷2/3

鯨

感覺到ky要出手

日乙棄 玩韓K

我盧賭韓仔嗎

唔買啦，有你就夠

泡k要等謝b出水

屌
害羞左一秒

出左了好似

我賭的不是足球
我賭的是效果
對

是你diss我嗎

小你老闆呀

頭老闆

紫菜？

我沒有寫要diss呀
我寫的是效果

對

又買零食比lovely son?

2c

22222222

佢紫菜撈飯

咁齋

仲有一個半時辰！

鐵佬天龍入未

你食屎屙飯

鐵車

老豆生日想要按摩椅，似乎要問馬會拎

買大？

帶領埋我 mama

是

我都想要

叫條46俾

3 0

我盧3:0 我

汽車goal 1:0c

名古屋八鯨 3-0 FC愛媛

召集援交妹一齊針

盧又GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我都想要張 HELP

魚3/3
車0/3
鐵0/3

馬會成日問我拎野

角大跳得？

搞點

我屋企有張 平平地賣比你

係-.-

大佬，你加持wor

朱蛇

唔好串我老4,OK?

廢鐵按屌

是正是反？
貼左都唔夠膽買😂

唔日

冇買

尚武紅

尚武紅左

尚武對家又贏

可能和呢

都唔知你幾時有買 幾時冇

魚3c

尚武一紅
我就心雄
恒指會熊
世界大同

全南條友訓地幾耐.. 趕住入波呀

問得好，我都想知
買又中，唔買又中😒

葡萄牙?

啱啱瞓醒，冇買到鯨魚

鐵RC

咁多rc

有買會講有買

Iron man is red

咁大波友開唔開心好

有請全藍半場開4球 直開半大全3.5大 有同路?

你條m巾already red

咁你今日買左未？

都話3.5半大😂

韓K紅牌放題?

白癡仔，唔係green咩

江原入未

=.=

果然係尚州尚武

韓職準備要全主隊RC?

點解GREEN???

3x1 0.5 x 0.5 x 0.5 red card 準備中

佢個西生青苔

逼害

因為green係代表綠字，唔通你想紅字咩

尊重啦#Respect

一個LIKE=一個RESPECT

口德-100

未 因為

半3全4好嗎

無錢

mama 好可愛

又訓地 半大jump

屌你全北黑個半主返黎啦

有無大蛇有玩期指

好仲安全過賭波

你有玩？

全龍半大派3個100 中先lm

支持手足

咩c 紅左goal

全北請你35分鐘進球

鐵0:1

江原

江原做咩9

No one say 阿鼻goal goal, how many bb block jor me

天龍半場入多粒/廢鐵追和

江原係咪on9

以為兩場黎

無懼紅牌逼害

Fc ng

汽車goal

diu fake

屌...

江原屌你老母

屌你全北仲話一哥

正契弟

天龍...

愛媛goal

半大已死 半細當立

但係江原都唔goal

屌你老母

On9天龍

天龍goal 頂撚住

唉.. 又傷又盛補得3分鐘, 臨尾又回後dum波鐘 屌你老母

垃圾廢柴無撚用✋🏼

我講緊江原=.=

仲有注3.5大 輸埋可以報紙見了

Agger Ching=.=

無出到天龍
Btw 江原上啦屌

下半全北2:0
尚州尚武1:2
easy=.=

一齊

4:2

日乙主其他@2.24

4-3

咩事

要杯了？

和埋佢啦屌

....未買就入屌你老母

點做到

jm9 ar

8.5s頂撚住

4:4 duck假球

我詠gogogo

做乜鳩

4-4

WA 咁都追和

On99

2分鐘前和其他28倍

假波牙

幾分鐘 3球

買左援交妹都覺得假波牙

援交妹去隆胸牙

笑死人咩4:4

去左韓國整假波牙

假波 : 日乙>韓k

又係好似之前果場咁 10分鐘連入幾粒 cup埋啊笨

5:4

Lo😂

5-4 屌你援交妹

太好笑場波

d波咁易入，自由龍？

假希拉

10.5入球大

自由龍？

夢大其實係掃左2.5 3.5 4.5 5.5 到8.5 入球大?

打緊乜球

假希望牙

係咪街場

cl9s

一陣入粒3分波 5:7 反win

仆街援交妹牙

尖大哥8.5 cashed !!!

8.5s頂撚罐屌你老母

ching sick ball

我係咪眼花牙

all in 10.5大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

系 角來

夠膽爆我

玩命

角球同入球個盤是咪掉轉左開？

你條仲淨係值10蚊

天龍3.5 想4

係條街笑到收唔到聲

買左和其他, 刀仔鋸大木

系 乜都輸晒了

笑乜 a4 10蚊都嫌貴啦

想知買單雙嘅人咩心情

和其他

睇好紐撚 無錢買

5:4?!

Cls 咩事

Lo買左主Ng,所以...

真係笑話

只要起腳就入...跟本無龍咁

空氣龍

6:4

10.5 叫糊

好撚好睇呀場波

中共is watching u

江源1:1

入球爆左角球中位數

7:4

江原cup呀

報假

4.5 2.3 gel

假波唔報假報咩

秒收

10.5 呀

有咩留返同風紀講

以為你講角

變身系班長

2寶？

浦項制鐵 1-1 全南天龍

89' 6-4

-2球 廢車快入

hi盧

屌你老母 打少個都追和
全南頂撚住啦

入多球

腥左比習大大 你仆街啦

feel到廢鐵半1全3 我爆血管

愛援入多兩球la 買左80蚊和波架

你好^_^

盧,I<3U

Hello（＾∇＾）

(´･_･`)

廢車入未

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

盧f1風紀

我<3香bｖ（＾＿＾ｖ）♪

有咩5會

刷咩角..

凸^-^凸

我阿媽都知你係風紀

有咩留返同黨講

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

7.5s咁都要練心

7-4

(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

真 7:4

10.5 cashed

暗飛10萬

第一次見10.5 緊係買

笑到抖唔到氣

想輔導下你牙媽

8.5s casheddddddd

小妹第11球Ng goalllllll

10.5 爽

第一次豬錢豬得咁開心

唉 全北未入到一粒 仲買左2.5up☺

8.5s輕鬆收錢

做乜能咁多紅牌, 買親d波都紅

緩交真係

下注10.5

3.3k -> 2k

想知啱啱場波援交追和嗰陣盧仔嘅心路歷程

希望現代頂住

想知牙詠ge心路歷程多d

.......

我代goallll

全北汽車 0-1 蔚山現代

汽車好球

屌你老母 三口有兩口已經收左皮
希望第三口頂住

全北

車正on9

全北反cup 江原cup 啦仆街仔

10.5上上上

江原cup未

西king比球江原啦

江原cup到我抽十個猛男同我江交

7 4 乜撚野閪波牙

叫定媽媽先

全北on99

江原cup呀屌你老味

10.5 已死 掉錢落海

頂撚實牙屌你老母臭閪

我啦屌你

好撚on9

sad

> 6.5 < 8.5

公平少少

轟牙

香b又呷醋😔

天龍頂閪住
江原快入

唔講仲以為自己買緊corner

聽日同sin9玩sir滑梯

事後要派了

LM

我了

勁

cup牙你老母

R4 ging

江原頂住牙

江原cup 有撚用 廢車唔撚入

小妹又cupppppppppp

盧，找數？

冇人Lm
取消

跟媽媽學野

一陣牙香又呷醋了

靜啦屌你咪撚再燈

岩牙 依位巴打又串埋?
我bee車fc

咩2c牙=.=
又排9我

Call 我 香港 3345678

十點後5好打來

講下笑姐=,=

有無ching有玩開期

8+1up強項

@dreambig

我刀系港紹=.=

尚武對家又羊

爐啲爛春袋同馬眼食意粉數找左未

爛袋找左

俄超正一垃圾波 屌你老母

全北cup到派500=.=

sir滑梯++

++++

江交未

贏半注變輸半注 針了

本來無一物 何處惹塵埃

兵工-1

聽日出來江交
驚？

唔驚 when where

天龍好波

俄超半00la😂

德乙入未？

聽日就江交你

1c 一開波就有角

> 7.5 < 9.5

德乙角大未

8.5足水都想入啦😂😂😂😂

賭返第一注同路

媽媽可否帶領我
啱啱出三口輸兩口

爆c

4c

嘩屌
唔買住啦

主ng

德乙9c

希望沖完涼後紐撚堡入球

我..

買左10.5

韓狗又等幾耐先派

10.5已死

一品？

入未呀！！！！！

好辣

唔似

死你老

睇個樣都似

好似好好味啊

原來9角😂 啱啱10幾分鐘得1角 去左打機無睇

收工 下午好似有假波

2.00 😂😂😂😂

系。。日假

聞都陣味

你明明知 嘉欣報左

一定唔係反手

嘉欣

西鯨NBA

一日未11角都要屌

Yes 一品

美人美食

前幾日食完 一定要加碟牛肚落去

兩個人咋-.- 食唔到咁多

我都係 半隻雞 一碟牛 一碟牛肚 full

兵廠對家fake

迷香盧

半雞 牛 生根 蝦滑 蜆 1664 asahi
我地飲酒mode

德乙大波已死

愛屋及烏。。
我愛盧 盧愛你
所以先迷埋你😑😑😑

飲1664就咪溝asahi啦

QQ好夾硬

係咩😅

咁多男人愛我
有冇c打愛我牙

墨魚滑好食d

我❤️

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅💘

身份證我係男 但我內裏實際係女得唔得

馬瑟下盤

我女人1664 我asahi咋

睇下同邊個食姐

me慘4 食雞煲洩憤

圖拉入未

英超熱身賽

入左10.5s 11.5s 有冇人追我對家

仲未 屌撚你牙

仲未派

想知

流浮1:0

有無人想我

你問下法官得5得

keyi

小妹goal

FAKE完對家入

兵工廠1:0

阿仙奴

德乙nba la

一個鐘都未派

Fake袁又對家入
On99

12.5s

買左主即w 2.09

堡入球未

高登堡大波

遊生 講波

哈馬gogogo

妓冠軍

出2.5細阿狗
未有錢買

雷根斯堡10C

雲膠啪啪啪

屌你老母德乙 11角未

梅毒正選

14.5

圖拉兵工廠 1-1 魯安圖斯諾

紐撚終於入

好攰

雷根斯堡 0-1 紐倫堡

休息休息
長命工夫長命做

唔會半9全10掛

鯨:

假波乙 半9全10 死老母

10.5 cashedddddddd

德乙大波未........

圖拉兵工廠 1-2 魯安圖斯諾

阿記刷c未

有無人一齊支持kaki

小妹cup again😂😂

點解DS 阿係主隊既

盧旺達

中立場@@?

溫布萊

208lbs....

雲膠入未牙

我支持呀

Cup上cup

1. 日乙8.5s cashed
2. 德乙10.5 cashed
3. 馬瑟下盤
4. 雲爺爺下盤
加油下盤bb

我屌牙

圖拉 10.5s 11.5s
車 14.5

新手想支持ok?

新手😂講笑咩

😒

屌你老母死狗會 你不如下年先派

紐撚
車2.5細
奧厄
全部買唔切既心水

大家咁多錢 未派都有得賭

個幾月冇賭啦 入左500 未用

呢個星期靜係買左一場

12

點休 做緊野

主miss 12

係度見到好多人性真面目

原來玩緊單機版 潛先

乜牙

點牙

我個即w.. 好擔心
點解成日蝦我飲左酒

奧厄9.5s

人性既醜惡

講人名 pm me

差2秒

爆肛

？

陰公g

哭了

哈馬入未

One two

好想食m記

買唔切😒😒

我買左另一場9.5

今週得紐倫堡大😂😂😂

爽？

收工傾 番緊工

插水

Siu 4

自己仆

唔好啦

我老友過左大海贏4千幾 但係我就未夠稱

哦

唔派講經咩

咩2C呀你地

55加油

能夠巴今日有咩心水

里爾9:0角球

大波又輸死了

馬會派錢

8.5s咁都頂到而家

1.5細

13.5s 12.5s 11.5s 10.5s 9.5s 8.5s 7.5s

9點5場 10隻蛋...踢黎做乜9

Ky 又gel爆

4444

買間按摩店都得

和和氣氣

鄧月平

9.5細？

應該不了 下半會刷

5緊要啦

只出角大算

俄客cashed

勁 江交未

出來咪江

GEL

文傑鳩up time

盧又cashed

我乜都冇買

繼續

車10

fake?

Real好似

真

Cup la diu

唔cup點冠軍

1001

我1001

仲唔係我？

555